唔支持自己嘅伴侶真係分手好過

成日話愛我愛我,叫條女問佢朋友屋企人借十幾萬過大海贏返幾球返嚟佢都唔肯

無人明白我有幾失落

都冇女 點會明啊
屌你老母